直播台已死！菠蘿樂直播中冇人言井？

樂哥戴帽型到，。。

This?

你快能到

無人講我講

言你老母臭閪井啊

里卜角刀
“”口 牛？

返工錯過咗

你返咩工冇得蛇王睇直播

邊撚個黎

直播台開左幾個po

條刷頭未撚瞓醒

你點撚樣入到嚟長mon直播台？

你唔問牙凍？條撚樣入黎先

我同佢pm傾。，